周星馳電影關於感情既經典對白

唐僧揸住個月光寶盒對悟空講：「悟空，你愛就要講，你唔講人地又點知你愛唔愛呢 」

玩食字，唔識廣東話係唔會明呢個位

無論對情人定暗戀既人對曖昧緊既人，愛就要講

唔好等失去左先黎後悔，因為你唔講人地又點知你愛唔愛呢

食咩字?

如果自己又窮又樣衰，就最好唔好將愛講出來，
費事嘔心親人地啦！

唔知咩方言 愛唔愛姐係要唔要

賭聖2幾正

客家話

逝去感情如何留得住

歷史不停重複
次次想講又唔講